開心速遞（205）心如身世之謎 | 踢走賓穎主題曲

故事線集數list

一定誤會晒

假啤啤

指桑罵槐

啤啤令女左咁多既？？

3e 發火

3e

3e 火了

爆佢

真啤去左邊

一定唔係牙仁生架

三姨

雷雨

真係雷雨

安仔又亂up

病咗

死咗

借啤啤代入

心如第一次咁惡鬧阿叔 不過鬧得好 唔記得啤啤啊拿

心如難得爆seed

on9安又鳩噏

啤啤係女？

安仔

真啤啤

病咁耐?

邊忽靚

啤啤唔係仔咩？

啤啤有咩事我燒佢數簿

康華可否多啲戲份

真啤係安仔現實隻狗狗
點解安仔唔帶啤啤黎

鬧得啱！阿叔正垃圾

中出康華

中上 lo

聽日私家偵探要回水比康華
咁都搞錯

康華

後面耶撚海報好搶眼

自己又唔驗下dna

張慧儀

愛你怎能不識你?

又要幾應景下

一撚定係狗

綠帽慘汁？

屌 連樹仁個女都唔係

好亂啊

緊係啦，水水你咁大個女點推呀，推 細路版心如緊係容易啲

又誤會

唔係阿叔經手

咁都得...

康華叫張慧儀
未來張慧儀加入會唔會叫康華

原來直頭唔係熊家嘅人

即係下集先解啦

原來康華臭G嚟

個b就係啤啤?

屌你老母原來係反cup
謝天謝地
唔屌你老母了

OK 唔係了

誤會誤會誤會

回水啦垃圾私家偵探

同第二個男人生隻狗

垃圾清

好彩姐

有錢老豆老母收養

嚇死咩

89巴
蘇韻姿正啊

我都以為係

唔係呀

原來唔係3E

點知即刻開估

傑青喎

bye

佢應該未攞傑青？

又係垃圾誤會

仲以為調轉咗個b

會唔會佢撈亂左兩個b架

睇完先嘈啦

唔好喊啦3e bb

阿叔會唔會抱錯咗個b去保良局

屌2個親生 都偏心

私家偵探on99

嚇死人咩

首抽失敗仲有機會

好撚亂啊
上面無啦啦有巴打話一定係狗啊嘛

結果根叔真係偏心

垃圾清做唔到傑青下話

啫係根叔本身就係咁偏心
阿水好慘

傑青點會關垃圾清事

其實只係因為三姨係最細既女

屌 都通晒橋咁仲誤會多一集做咩
好無聊

我都係咁諗

阿水，你阿爸係真係偏心

3e諗埋一邊

廿幾歲既狗囉

三姨好少咁激動

屌
屎根又係狗

死死呀

大伯個女
唐妹

middle child不嬲都係咁咖啦

堂家姐

堂妹 堂家姐

真偏心

抱錯

長腳蟹好好人

其實心如最似既係滕麗明
係咪同金城安掉轉左先岩

屌笑左

堂姐

真相,反CUP再反CUP

BGM

個配樂好頂癮

片尾音樂

女人係咁

bgm 咩料

無反cup

隨時又反多次

咁又拖多集做乜9

個山根真係

呢幕d戲屎到

一陣其實係大小姐 唔係有錢人後可以同輝輝一齊

安仔可以屌心如

根叔成日都洗心如底衫褲

三姨同水水好好戲

點解我會笑左

但係佢哋應該唔同時間生

第時有人錫咪得囉

兩個喊哂但bgm勁歡愉

啲誤會又幾好笑

個音樂

jm9

有下半Part

安仔個愕然樣

其實好多親嘅堂兄弟
都係直接嗌阿哥細佬

bonnie

阿叔真係垃圾

所以安仔似二姨，隔代遺傳

康華好正 可唔可多d

呢位ching為咗個誤會劇情
嬲到咬牙切齒屌晒老母
而家有乜感受

1992年出世呀

應該係唔同時間
不過金城安咁鬼蠢, 心如咁聰明

熊家式瘋狂誤會

但金城安邊個都唔似

呢套d劇情拍得好過曬黃金檔d大製作
睇到我好投入

張慧儀同康華究竟點揀

搞到咁大件事竟然兩集都冇大家姐

+1

好開心
唔洗見到三e唔開心

啤啤都聰明過安仔

有冇機會叫埋真張慧儀來

而家融埋一齊 唔使爭

屌就嚟成個開心速遞啲女角都拎出嚟估

其實誤會好撚悶

會唔會係農作物
後生又係有錢女

係第度

金城安蠢材之迷 值得探討
嬲到大家姐唔敢再生

智力貼近龍家男丁

始終都係cls既劇情好睇
班演員演落都投入d

一定唔係傑青

唔夠痴線

究竟點樣可以支撐到分上下集

岩啊 依加做正經劇都諗緊一定係FF 或者點反cup

乜安仔係92年出世咩？92年今年都26，7歲啦

屌睇到燥
心如前面設定明明就係一個機器人 超級理性 勁鍾意做實驗嘅人（連阿孝嘅愛都可以攞黎做實驗對象）
點可能一集內就完全冇曬理智 淨係因為似阿叔同一個陌生女人講幾句就信到十足十 之後仲離家出走
係咪痴左線啊編劇

唔會啦，之前講過大龍生唔會幫人養便宜女，一定check過DNA

睇愛回家就係無厘頭
無啦啦又開始D韓劇劇情賣慘情做乜9啊
雖然紅衫魚同藥水係好好戲

出新角色

都未播曬就係度屌 真係on99

同埋紅藥水真係好慘 夾中間冇人錫
咁獨立咁港女咁想嫁入豪門（之前）其實真係唔怪得佢

賣慘愛回家耐不耐都有啦
加上要解釋點解根叔偏愛三姨多啲

本身個人物介紹寫低左，咪交代下囉

阿蟹啲喊戲真係好掂
反而3e 就太用力又無咩眼淚
不過姐妹情好滾動

可能編劇編審望返人物介紹發現仲未寫埋寫返

最鍾意初三嗰集

好鐘意佢哋嘅姊妹情

其實咁都幾好
而家寫完晒開頭人物介紹啲細節
之後可以專心繼續寫cls劇情

有大家姐點會有呢個誤會
佢應該會直接問根叔
唔會好似阿水咁誤會埋一份

其實大家姐同心如都係理性

TVB 新春廣告見到農曆年同送水輝

中間嗰個都係注意力會爭d，夾係中間,但睇返上年情人節根叔都好錫水水架

偏心就係偏心㗎啦，不過都唔係唔錫阿水嘅，無咁錫啫

通常夾係中間都係特別容易被忽視。
最大嗰個因為係第一個孩子，所以特別有感情，
最細嗰個因為最細，所以特別受疼愛。

有時人就係係一個點黎蠢。
好似呀龔503嗰集咁。每人都有弱點

因為上年除咗佢哋二個，
全家出哂去

yes yes. 睇住呀蟹做戲不斷離步。
所以開心速遞愈來愈好睇

贊同，每個人心裡面都會有粒制，都會有弱點
大家姐係愛情，
阿龔係佢老豆，
心如可能係佢屋企人。
咁岩唔小心掂到佢心裡面既制，所以突然智商急降理智喪失都好正常

其實3e啲演技係後生嗰輩算係ok，之前有集喊戲都做得唔錯
係嗰角色冇咩作為閃光位所以唔出

所以有返呀龔同龔友錫返~聽日有呀龔幫水水出頭

下次搵張慧儀做康華囉

每人心裡有粒掣
3e可能由細到大都覺得自己同其他熊家人格格不入
所以而家先會jump to conclusion得咁快

佢平時ok架
但今集真係爭啲，有啲太用力太刻意

兩個平時吵吵鬧鬧，但發生重要事嗰時點都會支持對方

阿水真係好好，佢先應該係最值得偏心嗰個

唔知角色定位定我主觀, 對比大家姐， 二家姐
3e唔夠感情， 佢比唔到我姊妹感情出黎

我想問邊集有Jamie Oliver出？
想睇返

比起佢哋，3e係爭啲演技

咁又好難咁比嘅，話晒三姨都係新人

不過佢的確可以再進步啲

想康華再出
可以學業上幫心如

頭先喺度睇返今晚嗰集 點解會睇到喊嘅

應該真係覺得阿叔係阿爸嘅話好慘

康華咁高學歷可以配曹總，又有一條新既愛情線誕生

綠帽同terry生日

3E 鬧阿叔果場戲做得幾好
但最後同阿水果場就麻麻地

其實昨晚那集，睇得出３Ｅ嘅演技有進步到，起碼演出係自然嘅

其實呢集係想影射Gordon Ramsay唔係Jamie Oliver

其實索性寫心如係呀叔個女
總好過又玩誤會

啲關係會好亂
子孝白白比tree根撚左百幾集

睇咗琴晚嗰集又連返花膠湯
Tree gun係真偏心
其實父母偏心某個仔女總會有，但有無偏得咁明顯呀
不過預告阿水今晚知道咗Fish係親妹呢樣嘢應該唔會嬲偏心仲好似喊得好淒涼 Tree gun以後會更加偏心
等睇八卦龔偷聽人地家事然後對付阿叔

知道阿水得把口話嬲嘛，比著有愁必報熊尚善佢都唔敢啦！

我期待緊佢係邊度偷聽
如果係熊家就好啦
唔好比我開口中佢係尋寶圖偷聽水水講電話

睇預告應該係見到阿水同Terry講野即刻豎起耳仔偷聽，可能又喺新威龍 雪雪雪旁邊

可能企左係雪雪雪後面偷聽，
咁就既可以推進劇情，又可以達到宣傳雪雪雪鉅記既效果

阿龔見到第一下未知講乜會心諗：做乜Terry會同媽呢空傾秘密嘅
諗起我舅母係群姐嗰集

其實我覺得最尾阿水三姨同廢老叔公兩場戲都拍得麻麻
係咁一論咀讀對白有啲低手, 好似廣播劇咁
長對白嚟講最有印象係安仔喺教堂告解(276巴打失戀了), kalok做得好好

心如初3果集自然好多
可能佢適合做主動型/惡小小 有返小小性格

佢個樣/表情carry唔到，唔適合愁眉苦臉， 重有佢主線太小歡樂， 同開心速遞呢個名有d唔match.

佢比我感覺有d似蔡思貝咁木獨
只係有多小小表情咁解

果集直頭係安凌最甜嘅一集添

尋日3e整體嚟講係有進步,
但都係爭咁啲,
可能對白鋪排都有影響.
阿蟹本身喊戲係幾好,
但嗰知點解尋日嗰集唔係好投入到,
如果分別揀一場喊戲嘅話,
我覺得孝心公園分手&水桶教堂前攤牌係佢兩個表現得最好嘅喊戲

阿水情人節都係話根叔就係佢情人，嗰日都係同佢過不過根叔都係繼續咁偏心

阿水同Fish初三嗰集回憶嗰度都係互相扯緊頭髮
平時點樣打鬧都好，有事嗰陣一定幫另一方
不過阿水真係值得有人對佢好呀
今年賤精一定要送到花俾死死呀

阿叔喺3E心目中, 真係一文不值

心如唔係呀叔個女都咁錫佢
希望今晚真相大白後心如會對呀叔好啲

水桶

許願池：TT為咗追菠蘿包夢，去初戀cafe搵kai叔學師，然後遇到Anita

咁尋親劇情比起教堂告解又真係爭啲嘅，可能因為tvb已經太多尋親劇情所以感覺上冇咁有新鮮感

咁可能佢個角色本身比較理性，所以比較少表情？

如果係阿水嘅話可能都係咁

當初阿叔返嚟嗰陣除咗根叔之外冇人想佢留喺度，個個都想趕佢走

或者綠水

跟kai叔學師

會唔會搞到TT對菠蘿包有陰影？kai叔整啲菠蘿包唔知食唔食得

用口妹下妹下咁搓麵粉

屌 變左火影個迪達拉咁

做了

以前，好多人問KAI叔，到底點樣先可以搓到一流既麵粉團。
因為有時粉落得太多，就會散。
水落得太多，又會變做一PAT野。
每當KAI叔聽到呢一個問題，都只對給予對方一抹冷笑。
「想整出一流既粉團，好簡單啫，擺落個口到咪得囉！」
無視對方既「下」一聲，KAI叔：
「你只需要將啲麵粉擺落個口到，妹下妹下，條脷就等於你平時搓麵粉隻手一樣，力度唔會大唔會細，而人類個口每隔一陣就會分沁一定量既口水，就等於有人定時定候幫你慢慢逐啲逐啲加水落去一樣，當麵團已經搓到咁上下，你個口又會即刻ＦＥＥＬ到，唔洗驚搓到過左火.......

「呢啲先叫做真正既搓。麵。團。」

。。。
於是以後再無人敢食初戀CAFE既包類食物。

（以上全是9up 因為等緊8點開波無野做

個ff好正好大聲

巴打好有心機
自此，TT再都冇諗過做菠蘿包師傅，專心做返律師

有畫面

來

開波

基因的呼喚(下)

堂家姐咁順口

應該反cup

水水真係一個好好嘅家姐

事後諗返實笑死自己

死死訓教個妝都咁濃

垃圾誤會都可以做兩集

唔落妝

其實堂兄弟姊妹都係直接叫阿哥家姐細佬妹

廢青安

三姨好慘

女子mma

一人一半唔得㗎咩

mma

嗰糭一人一半咪得囉

廢老根特登整一個粽

咁嚟屌鳩自己“老豆”

3e扁嘴好可愛

叉開一人一啲都得啦

其實大家姐同三姨一樣理性
又係一個點度崩潰
一個愛情一個親情

幫老豆比

幫呀叔俾家用

根叔慘慘

收一半

廢老根有貼過錢咩

廢老只要一半

阿仁係污糟
但唔係咁唔負責任
你睇下佢之前仲掛住David 就知

好可愛

好撚濕鳩 根本廢老自己都想睇佢兩姐妹打大交

成日做埋啲俾家用劇情真係好撚戇鳩
邊閪個寫㗎

3e bb

難得廢老根唔要錢

仲借錢

阿叔

上次整粽都係咁

阿叔先係賤精

問完廢老借錢之後食飯又唔帶錢

阿叔咁大個人仲係咁

阿叔點解可以仆街到咁

死死個頭電得勁靚

阿叔咩人類來的

好想入尋寶圖

落瀉藥

terry 無端端彈出嚟

成杯辣油

成樽辣油

初戀cafe係咪得咖啡賣 所有人都只係飲咖啡

工業

阿工係後面

後面阿龔

阿龔喺後面

避開豪仔先講

龔仔偷偷匿埋後面

屌
Terry是咪傻
係呢度公司講

仲有奶茶

偷聽咁明顯

工業又偷聽

八龔

冇gel頭

阿龔

全公司都知

有terry做朋友真係好

阿工好鬼八卦

避到豪仔避唔到龔燁

明聽啦屌
咁撚大聲

你只會冇意識咁爆人地d野

條pk又偷聽

佢係喎

好彩後面淨係得阿龔

isabella聽到會點？

呀龔代報仇

撚鳩呀叔

阿龔幫手

又偷聽

阿龔咁近都大聲講秘密

不愧八龔

八公

嘩

又鉅記

二女婿

幫水水出頭

幫水水出氣

水水背後的男人

呀叔好慘

工仔

龔仔咋家兒幫水水

全威龍都會知

即刻恰仁哥

阿龔咁明顯坐後面都講秘密
幫妻報仇

二姐夫出馬

好似睇佢唔到咁

工業出手

呀龔當左自己姐夫

硬係覺得工業塊面好啡

呀龔

宜家熊家有第三個人知
就係龔燁

阿龔個頭好飄逸

工仔真係沉曬水水船

幫水水幫到出面

工水

好型

你都唔係好負責任喳

咁都有工水

講到咁大聲唔怕熊樹仁聽到咩

之後水水實內疚

熊家家事咪姐係你嘅事囉阿龔

啊叔好無辜

龔水夫妻檔一齊恰阿叔

瘋狂賣廣告

大小姐嘅口味緊係問輝輝

屌你
雪雪雪嚇撚死

影夠鉅記未

咁樣賣廣告

堂姨甥

阿叔好撚慘

20前比康華玩完一輪
20年後又比康華一輪

一個總監一個副總監都好小學雞

借8達通

安仔咪仲似呀叔

你三姨

工水合壁 天下無敵

安仔又9up

疏堂

安仔陰鳩自己

On9安你收嗲啦

安仔又亂吹

三姨變咗疏堂親戚

On9安

戇鳩安

朱00好好兄弟

夫妻檔報仇

安仔成日講嘢都可以中伏

準備唔借八達通

安仔張八達通

on9安玩9自己

安仔又鳩噏

你都唔好搵我借

安仔借唔到錢

搞到自己無八達通借

搞到自己冇得借八達通

On9安玩起野上黎真係世界第一

阿龔好型

安仔自己封自己後路

堂都唔親你真係on9

on9安講嘢成日累到自己

9up安真係要9up少啲

成集鉅記影比你睇

00係咪傻左
自己部相機都賣

安仔每次都可以令到啲誤會加深/惡化

on9安害自己

佢自帶技能

既然都賣左，唔爭左轉返法律啦

其實阿叔都一齊住，真係有個堂姨都唔係好疏啫

話唔定有一集專sell杏仁脆脆

安仔越講越錯

點睇都係安仔似熊樹仁生嘅多啲喎

安仔咁講害埋00無得問3e借8000蚊要賣相機

都唔知係唔係滯銷
冇人買就收番埋啦

頭先果個咩廣告黎

三姨借錢俾00 都唔係因為親戚關係

佢對中文嘅認知害左佢

諗起E夫人個集剛剛返香港嘅安仔，唔識聽中文

建峰？

不過我寧願佢淨出個景，都好過啲人拎一袋袋鉅記有對白嗰種植入

好彩大家姐唔係度
阿叔比人玩得仲金
安仔畀老母話抵死
水水心如就畀大家姐笑蠢

係

我等緊嫁，一集嘅杏仁脆脆

見到嚇左一跳

落廣告同老婆表達愛意？
岩岩見到都呆左

雙下巴天使收埋咗

一有咩甩漏就畀二妹用

偏心到一個點

水水成日係屋企比人蝦

爛嘅俾水水

Tree根唔好咁衰啦

阿水又被偏心

又偏心

好偏心！

偏心

水水

又害埋水水

廢老可唔可以唔好咁偏心

可惡又蝦死死

鬥多

對阿水好啲啦

鬥多cls

Harry Potter?

好撚好笑wo

笑話

三姨出咗去瞓，水水聽唔到啲鼻鼾聲咪瞓唔著囉

心如係抵偏心嘅
孻女

屌⋯⋯驗血啦⋯⋯
大學咁教你嫁

水水有阿龔錫返

攪炒

諗都唔諗下就即刻話俾阿水用 根本阿水先唔係你生嗰個

好想睇八龔玩 Tree Gun

孻女真係孻心肝

調轉咗啊嘛

係掉番轉呀

咁阿水唔係你嘅女咩

之前錄咗音

係喎

好偏心

滴血驗身

唔係三姨聽唔到水啲鼻鼾聲瞓唔著咩？

以廢老唔益外人嘅性格
心如一定係佢個女

哇竟然有我母國

+2 真係要出氣嘅對象係廢老

水水啲嘢用自己錢買㗎

唔係調返轉咩

+3

呢d咁on9既情節都可以寫到有感人位
西利

一時記錯咗

要幫埋阿孝報仇

阿叔對3e都幾好吖

遲啲水水都要整集基因的呼喚

全家都好錫心如

心痛老豆

有過去嘅男人

俾子彈打中

跟住到安仔

三姨突然間咁關心阿叔

我母國既悲慘歷史

3e好gfable

黑夫共和國係影射咩國

影鉅記影兩日

呢到應該同鄭子誠插段回憶啦

真嘅張慧儀做阿水老母

南斯拉夫？

夠唔夠時間反cup

頭先係咪話 比啊水屌咗成日

黑山共和國就聽過

心如覺得阿龔幫阿水手係理所當然
堂二姐夫confirmed

呢度拖得太長啦

其實寫熊家親情真係好好睇

剋夫掛

熊家女婿之逆襲

3e係咪要離開劇組喇

拖咁長做乜9

唔知點解，今集好悶

我都好似聽到
俾阿龔

好想睇心如知自己搞錯咗嘅尷尬樣

可能因為要砌夠半個鐘

死死張床咁短夠佢訓咩

心如離家出走

咁on9既野搞錯咗

咁今次又唔算on9誤會 連康華都搞錯

屌
以為尋根個根
係根叔

尋咩根 你老豆咪係根

好on9

尋根之旅

呀爸行過嘅路 大伯

尋根之旅尋返屋企啦

笑死

呢段時間拍嗰陣心如準備放假去旅行

安仔:

成家人

中文咁差

好認真咁派膠既開心速遞

尋根之旅

搵根叔

三個男人好正

仲要搵埋私家偵探

條根咪喺屋企囉

堂伯虎

堂伯父

唐伯虎

心如會退出愛回家？

金城安

What?????

第1次唔關安仔中文事

個個睇信睇到R頭

安仔個樣真係似啱啱訓醒

成班柒頭

阿叔又賴我

次次搞錯都入on9安數

成集唯一笑點

原來黑夫係香港

咁on9嘅劇情水水都可以堅有眼淚

係咪又走

我母國風景好秀麗呀

係咪3e又out? 無份拍

痴線咁快就去左

3e好靚

睇返阿水都幾撚慘
係咪阿二既宿命

你on9囉

做乜鳩

咁撚快就要黑夫國
黑夫國係咪深圳咋

咁快去到

黑夫共和國 係咪非洲地方
咁三姨咪

3E 著到咁去外國，會比人女女女的

馬灣

乳搖畫面

講兩句就信

個黑妹

跟從大家姐一樣去一次黑夫共和國

識廣東話

你識中文既？

全世界都識廣東話

咁補習社點算

你咁on9 唔賴你賴邊個

啲中文好過安仔

愛回家Universe

once she try black, 3e will not come back

個女仔點解咁blackface feel

廣東話好正

得一個同學

地震

咩事

發夢?
咁撚ON9

笑死 個黑妹

cls

吓

好大波

你係熊樹根個女呀

屌你仲要slow motion

今集主旨係最後5分鐘講曬

JM9

拍到咁

導演

黑妹大波到

大波

做乜無啦啦英雄片

又嚟慢鏡

新年流流咁樣好咩

慢鏡

條褲

痴線玩slow motion

3E

好高質呢part

咩玩法

咩事啊今集

條女扮黑人

編劇屌你老母

戰地記者咩

雷霆救兵

呢個六年級個樣留左六十年級？

我究竟睇緊乜撚嘢

仲係大伯
屌

大伯

心如對腳

啊水講到自己冇擺咁

黑鬼油？

腿腿腿腿腿

呀水你都有份擺

中文咬字清楚過3E

好柒

安仔保證

心如個頭有日本國旗

嫌棄阿叔

唔想做仁哥個女

我唔想做佢個女呀

唔想做佢個女

估唔到黑夫共和國個part咁短
幾驚好似大家姐咁 一去就去一段時間

金城安嘅保證

阿叔中槍了

我唔想做佢個女

點解康華出得半集

呀叔

預告

唔做呀叔個女

連解釋都唔解釋

咁樣就完咗

完得咁odd既

我真係好驚阿叔係我阿爸，我唔想做佢個女呀

今集到底係度做咩

冇人想做熊樹仁個女

就咁完左？？

唔想做阿叔個女

咁講其實阿叔對紅生魚都唔差姐
大個左都當佢地FD咁

阿叔好慘

d戲唔太得

點解name list 無黑妹

學校震兩震就爛
睇黎呀叔捐好少錢

咁康華究竟點解會誤會

成集都唔知做乜鳩

我屌 康華咁撚少戲份

即刻仲有一集要解釋？

完全無解釋

成件事除左派膠之外係冇解釋過

仲諗住會離開劇組

到底點解要認錯
乜都唔講就完係咩事

冇解釋返張慧儀嘅嘢？

應該仲有後續？今集又無康華

黑山共和國近到訓一訓就到

心如踢出黎嗰段有無gif

elsa

哇

情人節有龔水啊

下集

解釋下啦

情人節cosplay來了

龔水

情人節

點解熊家全家去哂搵三姨

好閃

情人節派糖

個預告咁甜嘅

Elsa水

情人節快樂

一齊未呀

呀！真係送到花呀

仆街了 一睇就feel到反cup

情人節咁甜

喂呢兩集好唔掂…

啊啊啊啊啊啊啊啊啊龔水啊啊啊啊啊！！！！！

聽日唔好反cup呀

聽晚重甜
決定同條女留係屋企睇愛回家

聽日呀！！！

下集唔錯咁

啊！！！！！！！！！！！

編劇出黎

互水

聽晚超級糖尿咁款

阿龔送到花啦

成集都鋪緊地震嗰段

媽咪呀龔水一定一定要214一齊呀求下你

花呀!!!!!!!

送花喇送花喇

咪撚反cup啊屌你

預告咁甜好擔心

龔燁生性了

放心一定會

依兩集應該係近期最差

我唔會信個預告哼

終於送花，
唔好到時話係ff呀

個預告

送到花呀

預告咁甜 到時一定有伏

工水疆屍有個約會？

已經由佛誕等到聖誕，情人節唔該hur hur聲講果三個字

聽日呀⋯⋯好期待呀

預告永遠都反cup嘅

唔講以為係萬聖節

真係送返花俾水水啊 希望唔好又發夢

反cup係ff??

好驚吖見到咁甜嘅預告！

如果濃縮做1集可能會好啲

聽日唔好搞事呀

痴線預告好甜
千祈唔好同我講係ff
不過阿龔竟然唔係全部都送藍玫瑰可能一千蚊一支太貴

阿龔買唔到花結果呢度搵啲嗰度攞啲整個花籃出嚟

個誤會好on9,今集最尾又唔解釋清楚，冇啦啦就完咗

咪撚反cup啊

預告仲推得快過今集

In 編劇 I trust!
我信情人節會甜嘅!!!!

好不安，聽日唔好反cup啊

一諗到預告通常同正劇相反就......

康華應該會再出

呀龔個眼妝

一定有唔洗擔心

有信心一定唔係FF

究竟個女係邊個做

吸血鬼

可能劇姐最近好窮

我覺得佢啲陰影恐怖啲

好想聽水水唱let it go啊

一千蚊買相又唔見佢話窮

第時再補送
但今次又係diy?

明明好浪漫 但個妝令佢無咁型

好驚預告係阿龔既ＦＦ
但阿龔FF既時候應該唔知道阿水變左做ELSA
((定其實阿水本身係ELSA，大小姐先係修女 ))

預告咁甜我好驚呀喂

咪講左遲d先解釋 係要問問問

本身大小姐係elsa 水水係修女

個預告太甜，令人好不安

如果係平時個look好好多

估唔到兩集都仲未解釋個迷...
有啲失望

好驚得最後幾秒

撚知呀

可能未出現嘅新角色

+1
但in 工水，we trust

今次心意搭夠

預告阿水係elsa裝
咁即係係發生喺阿龔英雄救美之後發生嘅
仲要喺阿龔office度送，睇落似夜晚冇人嘅時候
情人節都單獨咁送花，係咪差唔多時候要表白一齊啦

好想睇埋乖女版

邊個做Anna

係囉 個節奏又好拖咁

好驚聽日有反cup

個女又唔係熊樹仁 既
可能出都唔會

只要唔係ff，花籃都收貨喇

不過我覺得情人節應該唔會BAD END，
咁有違開心速遞過往既宗旨
（最多係CLS END）

所以我都有信心既～
唔求表白定點點點，送到花我已經當完夢...

可能有

無理由送完唔表白啩？

如果terry 係女 佢應該會cos anna

啲花應該係阿龔周圍撲返來
臨時東湊西湊所以冇全部都係藍玫瑰
但有送到花已經好好

交代下康華點解查錯？

估唔到阿龔從Jacky手中救咗阿水之後係返自己房 我一啲都唔擔心會再反cup，我諗緊會唔會再甜多啲

但阿龔塊面係預告冇唇膏印

正常情況係會表白
不過龔水嘅感情觀一直都唔正常

開心速遞節日通常都開心end

正常情況下好多位都可以表白 不過...

大時大節唔好亂反cup喇編劇

英雄救美完，阿水芳心蕩漾好冧之際，兩個人獨處一室，仲送埋花

快啲表白啦

阿龔著住吸血鬼衫喺街日劇跑東奔西跑撲玫瑰花
之後臨急臨忙親手砌
諗起都覺得sweet

我覺得聽日似係送到花就完咗

不過個男主角係花式自殺王

咁好timing都唔表白，編劇等收刀片

佢送到花我都已經柯呢吉帝，
已經唔求佢告白

嗚呀！個預告好甜呀！ 千祈唔好反cup呀！

可以下次出場話拍緊都收貨架

好唔愛惜生命

佢係做基因研究嘅，會唔會係好似三姨/大家姐咁特登攞人嚟做研究

突然諗起
上年親手砌電子玫瑰
今年親手砌真玫瑰花籃
呢個呼應

求神拜佛聽日劇情係咁

唔好呢啲節日表演好喎

情人節黎自殺既話，
我以後會好有陰影 千奇唔好

agger 對自殺王總監大人冇乜信心

話明開心速遞 情人節唔會係sad既...
參考過去嘅聖誕 除夕都係甜
我信編劇 In編劇 we trust

但係聽日講佢送到花嗰度可能已經好後，未必夠時間表白

我寧願佢下集先表白好過臨尾趕頭趕命求其表白

聽日又化裝舞會又咁多唔同劇情，估唔到會剪龔水出嚟吊癮
希望龔水蓮輝都可以過個sweet爆嘅情人節

都應該係 希望結尾係送花甜住完
之後再寫一集正式表白就完美喇

正呀，聽日有供水，希望編劇唔好玩野啦～

希望最後唔好龔商收尾

好confused囉
又講到搵detective查過一定啱咁
希望有後續
唔係既話呢兩集真係幾無謂

希望唔好再撚我地觀眾

廿廿藍玫瑰

拎返屋企俾阿叔見到會笑佢收拜山花

唔通有第二個3e

擺尋寶圖都得，
上年群姐話水水個位太吉

唔好聽日表白啦,
節日想睇哂咁多pair呀,
遲吓搵一集主線先表白啦

聽日某程度上係龔水主線

應該唔會表白，個預告似係最尾講句情人節快樂就完

無自殺又成功送到已經好叻仔

真．拜山花get!
水：你係咪撩交嗌啊

之前放咗人飛機咁多次，唔該總監大人你正正經經咁同人表白

難得成個接龍都玩cosplay,
想睇多啲其他人,
但又唔想分薄表白嘅air-time搞到兩頭唔到岸

姊妹情2家姐做得唔錯， 3e表現及個故都有d悶
但片尾要讚第一次見3e哭得出， 應該係咁多集愛回家最有感情的一次

做返個負責任嘅男人

同埋聽日仲有輝蓮Jacky,
如果表白嘅話air-time嚴重唔夠

打緊邊爐...
追得好快

3e今日臨尾攬住根叔喊 表現好過尋日同阿水一齊喊嗰場

龔水要一齊， 咁重要起碼做過上中下集先啦

花旁邊砌咗臘燭😍好浪漫！

可唔可以唔加白菊花呀

3e啲戲同偽abc口音好老尷
表情又生硬又成日講親英文要高八度+大聲兩格

阿水嗰樣 有啲人有口話人無口話自己

Cut左皓鑭傳啱啱好

<阿水個表情

蘇韻姿真正加拿大(cbc?)黎，又唔係偽abc
戚起條眉唔開心， 表情生硬真係佢死穴
今集真係sale唔到姊妹情， 父女情做得算合格
今集最後喊得出果part做得唔錯

佢地真係天生一對 呀水又係話心如擺烏龍 講到自己冇份擺咁

個眼神係由o_o到←_←

唔洗表白，只要唔虐就得

其實個火龍果先係重點

頂我本身望唔到個火龍果，房位絲打講完之後我就淨係望到個火龍果

希望編劇高抬貴手，阿龔唔好再花式自殺。
唔求佢表白到，只 求佢正正常常送到花，表達心中有水水。
唔好再玩野，再送玻璃

一來理性嘅3E, 可以唔驗dna就信到十足十，已經好唔合理

二來3E駛唔駛踩到佢阿叔咁盡，佢細個阿叔都好錫佢，而且黑夫共和國單野可見直情係英雄。但3E講到阿叔係佢阿爸嘅話，慘撚過死咁，我係阿叔經過呢單野真係心都淡埋。

我想cut主題曲多d.
難聽到一個點

呢兩集究竟乜事

頂~本身望唔到架~本來好浪漫架~
好衰架你

頂 龔燁你真係

聽日情人節唔好蹋Q唔該

我仲以為有咩秘密咁偏心3E
所以只係孻女孻心肝

依兩集嘅風格好似去返頭100集咁

文字預告有講龔燁要撲花𠺢嘛
大家俾啲信心，預告應該係ending
講完都覺得好淆底

我都覺得係ending

唔似ff

我極度懷疑用隻火龍果做END
阿水講完多謝之後本來一心諗住等阿龔再有所表示
點知望清楚個籃之後拎起個火龍果問阿龔…
水：點解個花籃有隻火龍果
龔：呢啲花籃同有盒朱古力差唔多咋嘛，火龍果仲好啦食咗唔肥
水：唔係喎睇真啲呢個咁似早兩日尋寶圖個供應商送上嚟嗰果籃，好似就係食剩隻火龍果喎
龔：總之你宜家唔係收自己送嘅花咪得囉 媽呢空
(定格，兩個對望中間有隻火龍果END)

聽日其實講蓮輝Jacky都唔少篇幅，應該未必表白得住，但我信一定甜 無論蓮輝定龔水都係

我估各半？
上半輝蓮，下半龔水？

好羨慕女主角情人節有CP戲

好似唔只得火龍果，望落好似仲有其他生果

我希望係睇錯自膠

你咁講⋯
後面好似仲有火龍果
白菊後面嗰個圓形物我覺似洋蔥

話說，第三個Elsa（男）係⋯？

原本以為係阿水同大小姐調，
阿龔知道就扮阿水招呼Jacky⋯⋯

睇完預告又唔似

諗到幾個可能
1：輝輝唔想小蓮蝕底預備定多套Elsa裝隨時候命，結果小蓮咀不成反而咀咗Jacky
2：大小姐有幾手準備預先搵多個接龍男員工扮Elsa，一見Elsa水有事就衝上前，都似係搵Andy扮
3：一直暗戀Jacky嘅有錢仔X知道呢個化裝舞會就同大小姐一樣扮Elsa混入會場想親近良良

2/3

2嘅話⋯
自此Andy喺接龍奠定咗專門扮女人撞災嘅地位

2! 硬係覺得似Andy扮，開心速遞咁連戲，一次生兩次熟⋯可能Andy又尿急經過廁所，就俾大小姐/水捉咗去扮

Andy前兩日個啦啦隊造型仲係我腦中揮之不去
佢係咪要加多個扮女人嘅屬性

即係康華會變長駐角色啦
又想revive阿叔線
另外今集腹黑總監大人計劃通護妻好charm
期待聽日

仲有急尿

強烈建議下個post名要Jack Sparrow！！！

真係有

1就應該冇咩可能啦
我見啲合照水水換咗elsa裝之後就冇咗輝輝嘅踪影
我諗蓮輝肯定係走咗人啦
我覺得andy會係第三個elsa
以前大小姐都係搵開佢幫手咁

又或者係阿龔英雄救美強迫邀請扮女人扮得入型入格嘅andy過嚟幫幫忙
咁先可以帶阿水上市場部送火龍果花籃畀佢㗎嘛

笑死我，火龍果繼嘉頓雜餅後瘋狂搶鏡 BTW如果真係Andy嘅話佢一星期扮兩次女人

出現鳥 係KC

KC 版Elsa 係琴室嘅喂

大小姐：Andy你扮女人咁叻，以後扮女人都要搵你扮

聽晚到底會有幾cls

kc做咩搶走咗andy扮女人人設
不過唔緊要，andy仲有急尿呢個特徵

唔係KC發現咗蓮輝呀嗎？！
然後Terry要幫家姐求KC去扮Elsa擺脫Jacky

好感動呀
即係舅父最後都幫小蓮去頂Jacky
琴室 kc會知道蓮輝

聽日好似好大陣仗
多謝劇組照顧毒留家中嘅單身狗們

究竟係有三條裙定一條裙輪流著

有預感jacky 最後錫嘅會係KC

KC真係好敬業，肯扮Elsa

KC發現蓮輝？
但佢會幫佢地咩
佢想去哈爾濱釣冰魚咩

開始擔心聽日夠唔夠時間

479龔水聖誕老人都係分別有兩套衫
今次應該會有3套掛
或者兩套，大小姐阿水share一套kc自己一套
其實可能咁啱係琴室個景影啫，未必真係kc去咗琴室嘅
就算真係去咗琴室，kc肯扮女人代大小姐即係佢冇阻止蓮輝啦，應該happy end嘅

應該一開始係大小姐搵阿水頂 蓮輝返琴室放糖
但阿水俾阿工救走 Elsa 就消失咗
然後唔知點解KC 發現蓮輝 再頂包返cafe做elsa

Agger 但要顧及節日限定好難分上下集

最後被Jacky 咀 happy valentine

會唔會最後個個都係Elsa 好似譚道德咁

係啦，文字劇情都已經好豐富，宜家仲有KCElsa、let it go、阿龔office end，仲未計蓮輝都應該有甜位
聽日就真係要分上下集啦

OMG

David 呢個造型同個妝好靚

會唔會送完即表白埋

許願池

阿叔都好型，第一集到依家最型今次

長髮好過短髮

或者KC 無發現蓮輝
只係唔想大小姐有咩得罪咗jacky 成個大房要去釣冰魚
所以就變身做Elsa 扮大小姐陪jacky

開心速遞啲老戲骨都好玩得
KC, 威仔，譚道德，淫根。。。

唔玩得應該入唔到劇組

點少得妹豬同Isabella

妹豬邊到老

我見到張相
諗左幾秒中間個人邊個黎
見到佢既鬚既先知佢係豹哥

妹豬資歷算新
唔覺以前啲劇邊套有佢份
可能我睇TVB啲劇少

許願池+1

唔係喎 夜晚重播嗰套時裝版皆大歡喜見過妹豬

妹豬讀對白生硬得嚟又帶點嬌嗲
好有喜感

許願池+2

無睇夜晚重播，咁妹豬都做咗好耐啦喎
以前播啲處境劇睇完就算或者miss咗都唔會追返甚至直頭無睇，唔似開心速遞咁要晚晚追，唔得閒睇live都要mytv睇返

係就好笑，跟住jacky轉gay追kc就cls劇情

男歡女愛都見過

呢樣真 之前啲處境劇如果miss咗都唔會睇返，就算唔睇幾集都跟到劇情
但開心速遞真係顛覆我對處境劇嘅睇法
連戲呢下真係做得好好

Jacky要有幾醉先可以當咗KC係蓮蓮咁咀落去

而家睇少一集都會miss咗好多野

到蓮輝啦
聽日你地都要Happy end呀

好正
KCElsa好靚女

輝輝扮緊邊個人物？
好襯啊

KSA 咬唇

KC 事業線仲勁過好多女人

轉 gay 唔錯喎！咁樣嚟解除婚約合理得嚟又 cls
相信 KC 都會肯為大小姐擋煞

OMG
係愛啊 KC
好好奇點解佢會幫大小姐

發現咗大小姐唔喺cafe?
而阿水又走咗？
KC咁愛兩姊弟，有事會幫嘅

好期待今晚CLS劇情

希望甜蜜ending

要對編劇有信心

話時話，好似第一次係一集有哂蓮輝龔水？

其實我好期待龔水發現蓮輝，就而家黎講佢地係最啱幫手打掩護。反正龔水唔駛比人發現，都冇咩分別

如果有龔水掩護，大小姐咪唔會拆散阿龔同水水囉

好似博士發現咗蓮輝
對博士即刻好咗好多

但啊水可能要變成食大小姐死貓專業戶

然後阿龔成功喺大小姐嘅復仇名單中除名

其實而家都已經係

本身都已經係
但有禮收

想睇蓮輝龔水double dating

龔燁心諗呢間公司個個高層都偷情

而且之後比博士笑，大小姐都話已經冇所謂啦

如果做集誤會, 大家誤會咗大小姐同阿龔一齊,
水水以為大小姐唔鐘意佢同阿龔一齊係因為龔燁同大小姐係一對

究竟係咁啱借咗琴室景影張相定係劇情真係KC 撞破蓮輝

但好似翻炒上次mandy誤會大小姐同博士喎

我諗只係借個景嚟影相掛
佢撞碰蓮輝嘅話，蓮輝又要虐啦

唔好又誤會同翻炒啦
呢2 pair波折真心夠多

我寧願係撞破咗，跟著龔水變大房二房CLS角力磨心算喇

如果唔係撞破蓮輝又無乜需要扮Elsa喎 舅父咪叫阿蓮咀落Jacky度囉，反正佢嘅角度兩個係未婚夫婦。所以我認為係KC已知蓮輝，甚至輝輝間酒吧爭啲嘅頂手輝係KC幫手

頂手費

如果係咁，佢地應該係真。屠龍者

反而我掛住Jenny誤會阿龔鐘意佢呢類誤會
因為都係偏向cls搞笑
有冇可能講阿龔其實係識某種特別外語

可能中間仲發生咗啲事咁
KC一直都唔希望大小姐同輝輝一齊
撞破佢哋應該只會拆散佢哋
同埋更加會推大小姐去jacky果邊
總之未覺得KC會幫輝輝

大小姐走去搵輝輝
阿水又比阿龔拉走咗
得翻Jacky一個
KC以為大小姐甩Jacky底(雖然本身都係)
挺身而出

呢個最似

因為KC覺得阿蓮對送水輝係玩票性質，如果佢知道原來兩個人係真兩情相悅，仲已經偷偷地係埋一齊咁耐兼且有個私竇。再加上大小姐喊晒口咁求舅父所以幫佢
其實KC同Tree gun一樣偏心，明明兩個都係外甥但就偏心Terry
anyway，我信蓮輝今晚都會甜嘅

我真係想知Jacky到底醉到咩程度

就算唔醉本身對住蓮蓮都好似飲醉酒咁

呢個最有可能啦

我都咁覺得。

之後龔燁成為成個接龍知道最多祕密嘅人

點解呢個蓮蓮矮咗橫咗又有鬚根嘅 唔理啦咀咗先

之後轉基

同上次佢醉咗以為大小姐係mandy咁
之後jacky會唔會有陰影㗎 自己錫咗個男人

elsa變咗灰姑娘
Jacky要搵翻邊個先係當日嘅elsa
睇怕全接龍男人都要比佢咀一次先搵到人

其實會唔會係阿水為左甩身灌佢

錫咗個男人有陰影，點解我會諗起譚道德

屌好正 今鋪玩殘jacky

冇時間虐啦
不過可以埋伏線KC去查大小姐當日去咗邊
查到蓮輝
然後大小姐知道阿水辦事不力
知道又係阿龔搞鬼
阿龔繼續係大小姐復仇名單第一名

大小姐：若水呀~ 你唔好再俾嗰個死人龔燁呃啦，佢有乜好值得你咁迷佢呀?
阿水(Sam Hui Mode)：大小姐我冇呀...

btw其實新啤啤剪咗毛都幾得意呀

健美公主

新post
開心速遞（206）情人節cosplay大會 | 踢走賓穎主題曲